今晚講嘢夜唔夜？

。。。

大家好我係阿輝呀(^ ^)

講

hi腸

唉

叫雞好過摸大比

同我講野未

無錢call g

無心機

早場平d

咁飲酒

有無免費g

飲完都要面對現實

想飲酒 好耐無飲過

我都好尷尬

再飲

好，不醉無歸

我個腎已經夠虧

我都係

咁你仲飲？

飲酒傷身 唔飲傷心

望你不要太早扯